有冇做過KFC 既可以入一入黎

點解你地啲飯質地可以咁唔統一
有啲舖頭啲飯林到糊狀好似食緊粥咁
講到自己用日本米，但時間水份控制得唔好，以為自己係老人院呀伯
入面果班係咪唔識煲飯?

因為多數係新手做？

qc好嚴 新人想埋檯煮野炸野
起馬要洗返7-8年碗先有機會比你開始洗下米

想知買薯蓉可唔可以要多汁？

可以，多數都係菇汁到多俾您

前幾日買個啊姐話固定 唔撚加

啊姐都係懶啲